深思熟慮後小妹我決定

轉會做army 改唔改id好

改la🚬🚬

不了
追CLC啦

一齊brainstorm下 比啲idea

想買(G)i-DLE同埋mamamoo冇貨
CLC有出手燈咩

DIY

就嚟凍死準備幫我做定帛金

我會買定嘉頓雜餅嚟拜你